各區要重建連儂場！ 12.8吹大雞！！！

見到呢排好多區都比人清（自己區已重建）
係時候要重建啦！！
12.8 吹大雞
唔貼文宣 邊有人知呀！！

Push

好多中年人老年人唔識上網
要靠文宣先知有咩活動架！

自問自己和理非 都會貼文宣出一分力

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

推 真係必須推

連登仔攞返團火出黎

推

招募手足聽晚修復葵芳連儂牆

推啊